一人一首聽極都唔厭既歌

我先
七里香

嘩屌 無人聽歌既 定我去錯台

一路向北

逸後

富士山下

周杰倫嘅話一定係 黑色毛衣

不過周董好多都好好聽

弱水三千

藍雨